其實我唔明泛民抵𨳒同反逃犯條例有咩衝突

e家講緊反逃犯條例
假設泛民e家反對條例
建制就支持通過
我唔理泛民係咪成日關鍵時刻做唔撚到野or係鬼
但呢刻你話因為佢而唔去遊行or反佢
咁姐係想通過?
我唔係幾明中間既邏輯

兒登仔有邏輯可言?